舊bagel麵團比阿媽當饅頭咁蒸

又幾好咬口
張圖自己ig cap冇得刪走啲字

改良bagel

1 絕對。gchi

1唔到

根本係饅頭黎

焗爐壞左

死五八婆

我本身整bagel拍片 跟住個焗爐突然壞左

rap

買一個拍開箱

弘 蘭無心架

有人整緊

幾時有台妹

整緊 應該唔洗買 冇錢

點會冇錢

好可愛

台灣食評好似冇咩人睇
食譜又太多字要配唔想辛苦佢
我要諗下比咩佢做

兩個都可愛

好狗

不如去你屋企拍

咪扮，根本就係饅頭

bagel麵團咁筋道，當饅頭蒸黎食會唔會勁硬

我有睇
或者你些牙佢ig等我𥄫佢

有得鑑賞你對手

樓豬自爆

呢排啲媽媽係咪興整饅頭，我見幾個朋友屋企都有饅頭食

比埋我ig比你

應該係煮法問題 拎左去蒸都唔會好硬

唔是

Bagel唔係不嬲都可以蒸嘅咩

下次焗返啊媽啲饅頭
打和super!

其實好多麵團既成份都差唔多
我試過蒸法包 不過中間有啲實

試過 好硬

宣傳得好低莊

其實質感應該差唔多,最多係塊皮似饅頭,但個芯食落應該都係bagel

咁樣健康過焗啦

我每星期都拍片直接貼youtube ig開post
算唔算低莊

唔似 入面濕啲但都有咬口

唔鍾意食健康野

伯母養唔養狗

養台妹

好耐冇聽佢講野

做乜撚依家個個都整bagel
上個ig見到啲港女日日整bagel好似好撚威咁
其實就係跟風
搓麵團都未撚識啦佢地
日日係到bagel bagel bagel bagel bagel
邊個帶起呢啲閪風？

因為有好多人想睇我咪拍
其實我本身好少食 我都唔知邊個帶起
但見啲ig店賣得好貴

擺明就上黎宣傳啦傻鳩

我食譜po直接貼曬youtube ig仲明顯

問咗幾個話鍾意食bagel嘅人
bagel 同冬甩有咩分別
無人答到
睇過日式麵包王嘅我笑而不語

台妹鍾唔鍾意

你係Pantasia員工？

點解我睇左媽咪麵

求撚其整個麵團
頭尾痴埋變個圈就可以拎去打卡

太掛住佢

食開台式包

白鑊烘金黃 脆口番

幾好喎 試下先

原來你連登ac係呢個

出面好多買到既都超多餡 但個包唔係bagel口感黎

是

都舊啦。咪俾佢蒸囉

幾好笑

媽媽的味道

老母整咩都好食

仲要30-40一個

昨日係citysuper 見到有急凍bagel賣到近四十蚊 嚇撚死

平時食開享樂烘焙bagel十幾蚊一個

Ig shop仲貴

切開烘脆佢一流
可以買新焗爐

整番好
聽朝烘黎試下

平㡳鑊都得
點煉奶